過香港海關一問

有冇巴打試過博大霧帶幾條煙返香港？
有冇畀海關逗過

威呀

叻呀

雷呀

F. 1最壞就係你？

諗住係美國帶幾條駱駝返嚟

之前帶多左支

一過關十幾條海關呀即刻沖過黎禁尻住我話我漢奸賣國賊 仲下下打我雞心 痛到我仆街 之後又的左我入黑房 搵d大隻佬瘋狂中出我 再判左我住左幾十碌 琴日岩岩先放番出黎

下世唔好啦